新加玻確珍數字增至8014

係威權主義下的優勢

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

日本同南韓大咁多都係一萬多d
你班馬騮就追到佢哋